MeriseModeler
=============

Notre projet de fin d'études à l'Ecole supérieure de Technologie d'Essaouira.
C'est logiciel qui permet de dessiner des modèles conceptuelle de données
Merise, développé en C++ et Qt Framework.

![alt tag](https://bitbucket.org/ybouhjira/merisemodeler/raw/961c0f91e27ce683f0615d2e179faf6605eb8fe1/screenshot.png)
